香港人一定要團結 義士比狗捉一個少一個

唔好再做冷氣軍師 返工奴 求下你地